【又裁員】傳中興通訊受美國制裁打擊需裁員 股價挫8%

支那傳媒報道，受到美國制裁的打擊，中興通訊(0763)再次傳出裁員消息，當中手機業務部門首當其衝，消息拖累中興股價現急挫近8%，低見13.98元。

支那傳媒報道，中興將進行史無前例業務調整，位於南京的研發中心已經開始針對終端研發人員的調整，但具體比列還在制定中，之後還可能涉及其他研發中心。

報道又引述一位在美國的中興員工透露，美國市場的投入已停止，手機業務處於停滯狀態。報道又稱，中興受到美國制裁事件影響，於今年3月在支那新成立的中興智能終端將被分拆。

支那心喺支那做生意用旁門左道可以成功，以為係西方國家可以照辦煮碗正一on9，依家仆街真係熱烈彈琴

仲有得挫

其實中興而家點?
係唔係已經解左禁可以買返美國野了?